如何發贏呢場夢？係兵法，係要用兵法！

【以己之最堅 攻彼之最弱，再借助~太陽】
人哋古代打仗都要用兵法，要講戰術，唔一定衝撞硬拼就會贏。硬碰硬，通常係比較硬嗰邊會贏，呢個係常識。如果自己唔係比較硬嗰個，又何必選此戰術呢？
(備註：以下內容是我請我老細寫的，佢係少有重視原則同公義多過錢嘅生意人，唔止支持我哋發夢，自己都發埋一份；而且有豐富同政府交手過招嘅經驗。同佢傾開呢場夢點發好，我覺得佢講嘅戰略好值得同大家參考，所以叫佢寫出嚟。不喜勿插)

//我成日都勸身邊嘅朋友，呢場夢係持久夢，要操fit身體，要保留實力，不作無謂犧牲，先可以要持久，先有發贏埸夢嘅機會。 所以雖然6月至8月幾乎每個禮星期都有幾場活動，但我都堅持抽時間操山。好似811三點去維園之前，上晝就上山操3~4個鐘，之後先去維園散步，再發夢落北角同灣仔。但香港夏天實在太熱了，雖然操山已經係背心短褲，但係一樣熱到hi hi，操完山落維園散步都只能夠換番T卹加三個骨短褲，實在冇辦法上gear.

我哋咁輕便咁雞雞嘅so called gear, 都熱到仆街，你試想下如果啲狗喺烈日當空著曬套full gear, 甚至有啲連塊面都包埋，你覺得會係咩感受呢？即使唔使佢跑唔使佢追，就咁企喺度又可以頂得幾耐呢？

為免你冇心機睇落去，我先講咗戰術，再分析原因。

首先，時間 ：活動唔好再用夜晚做高潮點，改為下午(大約1~2點開始，3點前就完) 大家食咗lunch出去就啱時間喇。

地點：要揀有利自己嘅位置(去邊度發夢一向都係由我哋決定嘅) 。揀嘅位置要發夢嘅兄弟背光企，等太陽曬住對家啲狗眼，掁死佢。亦要預先plan好散水路線。

行動內容：一定要堵路，一定要佔領等，咁啲Gear狗先會大批出動。照同佢對峙，叫囂，掟嘢。去到佢舉黑旗大家就要聽訊號散， 真係散，唔好拖拖拉拉(因為啲狗已經改變咗策略，佢哋唔會驅散，係會突圍式拘捕) 唔好猶豫，話散就真係要散。因為行動嘅目的唔係要同狗硬碰，目的只係每日拖啲狗出嚟曬2個鐘太陽。你試想下一個禮拜七日，每日都要啲仆街狗著晒gear出嚟曬兩個鐘頭太陽，又冇得拉人冇得打人，仲要清理現埸，你覺得佢哋嘅EQ同心理質素會變成點？

行動特色：不用單次持久戰，而係連日短戰，要狗仔疲於奔命。

好，而家講戰術嘅原因同產生嘅作用。首先，我哋發夢嘅真正對家唔係班狗而係七婆，但係而家七婆將班狗變成佢唯一嘅救命盾，頂住佢個雞頭。我哋嘅目的係要令到班狗軍心散，一散班狗官同班老黑就梗唔起來鳥，到時七婆就冇運行了。

*所以而家嘅策略嘅焦點同重點唔係嗌5大素求，而係要打散班狗嘅心理。打散班狗就要襯夏天，用太陽嚟打(擊) 佢哋！班狗散了就有勢ask for素求！*

*但而家啲狗最硬嘅就係佢手上嘅子彈、狗棍、同埋佢套護甲；仲有佢哋錢多我哋錢少。但佢哋最弱嘅係佢哋嘅意志同內心，同埋盔甲入面嘅身體。所以唔同佢鬥硬，要打就打佢哋嘅心，要磨滅佢哋嘅鬥志同體能，要佢哋冇癮亦冇力撐落去！*

而我哋最強嘅，係我哋有道理喺手、我哋人多、支持者多，我哋機動靈活、我哋佔時間同地點嘅主動(可出擊，可唔出擊，可一三五出，可二四六出，可一二三四五六日都出) 。雖然我哋人多、支持者都多，但係呢啲我哋最強嘅嘢係我哋嘅贏嘅本錢，絕唔可以慢慢慢慢咁輸咗，所以要好好運用，唔應該無謂犧牲俾佢拉、俾佢打；亦都無謂做啲不必要嘅錯事令到支持者慢慢流失！

只要堅持到1~2個星期，我唔信佢哋頂得順。你試諗下，日日拖狗出街曬兩個鐘，就算防止虐畜會都話你虐畜啦。咁做唔單只大快人心，亦都冇咁犯本。何樂而不為呢？
如果搞到啲狗失去常性亂咁打人，傳媒就會影到俾全香港人睇，等佢進一步再失人心。//

射人先射馬，蒸鵝先蒸狗！

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法